所有遊行必須繼續，唔好畀五毛帶到風向

好撚多風向撚
好撚多p仔出post

[集思廣益] 如果你係劉業成 你會用D咩方法黎解散依場運動?

推

推到地鐵閘機中門大開, 四隧掂行掂過, 暢通無阻

屌你
啲風向撚全部一係p仔一係就612之後先開post

注意
佢哋好撚想分散和理非同勇武

文宣組唔好比人影響到
推多d文宣

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

唔理你哋去唔去，我就一定起身就去大埔！
光復香港，時代革命！

一定要去
遊行集會>機場

唔係二元對立
可以兩邊都去